@article{ rapport,
       author = "Alfred Holl",
       title = "Spiel mit Zahlen – Kampf mit Zahlen?     Das mittelalterliche Zahlenkampfspiel Rithmomachie in seiner Regensburger Fassung um 1090",
       year = "2005",
       institution = "Växjö University",
       journaltitle="Rapporter från växjö universitet",
       url = "http://www.uni-regensburg.de/sprache-literatur-kultur/germanistik-aedl-1/medien/rithmo_rapport.pdf"
       }
